<反擊戰>潘杰霍紫泳狗男女

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

樓主私人推薦：
霍紫泳專文：
潘杰專文：

up

我係阿勇表姐，忍辱負重咁耐...為咗部署第二步行動!! 睇你對狗男女，風流快活得幾耐?!?coco 你以為利用佢清澄後，比返戒指同小禮物，同阿勇分手告一段落⋯⋯少年你太年輕!!!! 一齊已經盡在掌握中

唔好推啦

推

、推

新戰線？

邊個反擊緊？

never give up

當然阿勇，天網恢恢 疏而不漏⋯⋯今鋪狗男女永不超生

咁既係咩實際行動呢? 如何第二步行動?

不便透露，狗男女會睇到...連阿勇都唔知，詳細計劃

兩條仆街依家點

我只知將會很慘，賤過地底泥...衰過過街老鼠

咁潘杰喺邊度番工, 做緊乜? 你唔爆多D料, 我地點幫你???

推呀

阿勇都唔參與
有撚用
阿勇唔該都永不超生算

我只需狗男女既friend/同學/同事 幫手爆料，主動聯絡我就可以

YO....總之有驚喜

支持
等睇仆街仆街

咁你POST個CONTACT喺依度先...

2條仆街還錢未?

9成9未

你好似好緊張喎...唔通你係..............

狗男女好快仆住還

表姐？

yeah yeah yeah...原來見過面

lm

留名跟進

留名食花生

竟然有新POST, 推

仲未玩完

無錯!!! 我就係潘杰本人~~~
表姐你到底想點對付我呀? 係唔係想姦左我呀?

你真係阿勇表姐

pish

本人正是

而家點

香港人好善忘

幫推

佢地仆左街未

有咩行動?

信你一成
搞咁耐先出黎講
表姐個腦跌咗落街？

你話表姐就表姐? 叫呀勇出黎講2句可能會信既

又係時候推吓

推到佢地仆街

都過咗咁耐啦，放過人地唔好再推啦

推啊

你要玩死佢地都要放啲料先

push

又會變成齋推post

除了蘋果外 仲有下文嗎？ 例如此男女生活可好？

終於上到熱門

有冇近況?

有冇事主朋友出黎講兩句？佢地而家撈緊咩

單野都過咗咁耐 差啲唔記得
咪推啦

Hp

LM

阿勇而家點？
做咩過左咁耐而家先出黎？

點樣助表姐你一臂之力？

阿勇自由身未？仲比緊錢佢地洗？

不如你講返 點解最多人肯幫阿勇既時候唔企出嚟先？

Lm

係咪真係阿勇表姐嚟
對狗男女咁小氣
會唔會扮表姐
然後引人爆料
睇下係邊啲人爆佢哋大鑊㗎

日日都有傻仔比人呃架啦，做咩要幫你家族復仇

睇來依個表姐都係假的....

其實佢都係幫手推post

有冇呢兩條撚樣近況update

咩都冇就上熱門

其實係唔係想人記得返佢地

最期待嘅畫面終於出現喇

唔要錢 要佢 仆*

你都推咗coco出嚟做雞啦 怕咩

番狗真係可能做得出

今朝先諗緊件事無哂聲氣，夜晚就見到新post

我啱啱開咗包花生

恒大做野唔洗你教

當時佢當局者迷 旁觀者清⋯⋯

唔好推啦
人地都死左老母喇

都話左唔好推Lor

表姐加油阿，留名

Push

我都想知道對狗男女.....潘狗返緊渣X銀行工，有冇人知條八婆

希望曾經被狗男女呃過，走出黎爆料....一切煮熟佢地!!!

要爆佢地大大獲，簡直人神共奮

支持

唔好放過呢對狗男女

留名 睇佢地仆街

邊區先，想去開户口

又反生啦？

騙子係唔可以放過嘅

輕輕一推以作警世

大家唔好再推啦

大陸仔

唔知潘杰老母間美容院執咗未

有人話屯門

直接寫投訴信去銀行，令佢冇左份工

Pish

想對狗男女仆街好耐, 屌哂佢地兩個老母

原來已經分咗手喇...

To 樓主
請善用加密功能，無謂令對狗男女知我哋講乜

唔識，點加密?

[我明白啦][/member]

邊個叫潘杰?

相信有人被對狗男女呃過，無論你係潘狗霍臭雞同學丶師兄妹丶朋友丶同事丶親戚丶街坊...請加密與我聯絡，幫天行道警惡懲奸!!!

怕咩比人知

況且個賤男讀過兩年科大，隨時已經有ac

無錯，留名臭屎

如果阿勇唔自己出聲， 好似我哋點幫都冇乜用

放心，佢狀態大勇

上次走出黎柒

留名睇新嘢

依個post同之前果個有咩分別

站出來‼️‼️‼️‼️

幾時有花生食呀

Push，但個post好慢

M記on9仔都推左差唔多兩年 7個posts

呢單大家都要持續咁推

唔好意思阻大家一陣
港共已經打算犧牲香港救支那
希望大家望下到底香港發生緊乜事
香港已經到左生死關頭 所有香港人都比佢放左上檯
唔好再話唔關你事
[整合懶人包]呢個禮拜發生左嘅事

最尾有冇係開學期間係港大搵狗潘個妹?

其實反撃對狗男女，關佢地屋企人咩事
大家唔好搞到家人，我要追殺潘杰霍紫泳還錢認錯 想擺平網民收手，call我!!!

老豆有冇都x埋

銀行請狗返工。。。我第一個寄信去投訴

佢老母聽講真做雞。。。可以去左醫院做

阿勇咪咁on9啦

戰情如何？

仲以為你地係有野爆所以先上黎tim

又推 唔好再推啦

一推再推

咦...上次印咗大量街招未貼，要action(黃大仙丶屯門丶元朗)，如果入住宅信箱ok嗎? 當傳單散貨

你句句留負評，極之可疑

表姐加油

推下先 不過好似無咩有料喎

已派信狗男女同棟樓所有住戶信箱，D街方實認得你地，下一步貼街招

Yeahhhhhhhhhhhhhh

佢哋得到應有嘅懲罰未呢？

lm
以為沉左冇人理點知有表姐出現

呢d人真係要落一落地獄

以為有新料爆

咁所以依家係點樣 ? 表姐有料爆未

推一推先

依家發展成點

輕輕一推

仲以為會不了了之 希望2條仆街皇天擊殺

講得好

又話開學後追擊佢細妹既？

係咪臭雞同啲fd 負皮
仲有點少得潘狗

昆狗比人拉未？

無聊

原來有新post，推佢一推。表姐好波

遲早嘅事

lee句超好笑 只顧鯨吞30粒泡夫，佢個口咁大 大食都應該，被記者跟都唔閪知

yo

亮劍未

唔知有冇old news,之前潘杰中學有家長請咗潘杰老母係佢美容院打工,結果過咗排潘杰老母係人地電腦拎走哂啲客戶資料走然後自己開咗間美容院撬走人地啲客

呢單嘢應該有啲家長都會知呢單嘢

好撚仆街

鄰國啲人專係做埋啲偷呃拐騙嘅野
可以講得上係偷呃拐騙係鄰國嘅人一出世就一定專業

屌你老母

wtf

唔好推

推左咁耐 有咩進展?

唔好推喇

究竟反擊左d乜撚野出黎

大銀行請人無理由冇google過人地咩底..

不推不是人

杰哥重出江湖未？

反擊呢

佢都冇DEGREE入銀行可以做得D咩呀?

如果只做一D(冇需DEGREE)低級SALES職位, 都唔會CHECK D 咩REFERENCE GA...

我估佢都係做D 企街SELL 信用咭之類的職位姐... 有冇人知喺邊區做呀???

料呢

狗男女

呢個Post只係用黎自high
大家唔好咁高期望

Pish
但係好似已經冇咩人理

等左咁耐 都唔知有乜行動

鳩up identified

唔想比人咁快睇到又一早開post

pushh

好可憐。。。。

反左未

🙂

等我去美容院，會一會伯母先順便問候下

有行動未

l

還左錢未？

仲未推完

推呀，支持你

仲推緊

完美支持

好想知有咩計劃

好似冇咩新消息反擊 佢哋兩個 狗男女
香港人 咁善忘 好快就冇咗呢件事㗎啦

死撚左呀

賤人+大陸種係要推推嘅
閪杰個妹仲有無面返學

路過點都要幫幫手

到底而家反擊成點

9成流野。但都幫推一下

前日見佢係黃大仙出現

反成點呀
剩推post都冇用..

好推得

兒登仔真係好得閑

見你咁落力幫推一下

[[s8[998899大陸7山區][quote][/quot

e[/me出完8mber]]9仲999[url]令人每次人9[/url]9988[member]6[/memb989787

er][left[0ember]][/left]98998

一打 唔洗找

人都唔見埋

屌左未勇仔

嘩, 玩左幾個月

香港人忘記晒啦

agger
做男人做到咁
不如去變性算啦

有冇新update

請準時還錢

呀勇呢d死毒撚唔死都冇用
要個表姐去親力親為
自己又繼續柒下柒下
死撚左去啦垃圾

反擊呢屌你老母
反擊呢屌你老母
反擊呢屌你老母
反擊呢屌你老母

!!!!!!

唔想打草驚蛇都講下準備左幾多%呀

垃圾勇

要替毒L爭回一口氣

推到聖誕

咬住唔放

反擊左未

反擊左啦?
好撚勁呀屌你

有野流出未

又見到個POST

幫推先

快d反擊啦

其實反擊咗嗰兩隻狗未

推到宇宙走了一圈回來

1001

樓主都痴線，反擊左成個post都唔知做過咩

大家問發展成點又唔答，淨係用表情符號推post

樓主#573之後就冇再出現過...狙擊完?